[檢討] 今日塞機場既效果並唔理想

講明先, 非分化非割蓆, 亦非冷氣軍師
留意到而家連登討論風氣好似差左, 希望可以心平氣和啲咁討論

首先結論上黎講, 今日無cancel 過航機
相比起第一次同91 個次, 上次同今次都可以話無乜成效

可能你會覺得, 班黑警咪幫我地塞哂囉,
仲唔夠咩?

但你諗深一層, 除左班旅客入機場時間耐左, 比較麻煩左啲之外,
其實對個垃圾港共政府係完全無威脅
當初既目的明明係要所有機停飛,而且仲講過要停埋貨運
而家好似無左件事咁

如果今日既目的原來係搞黨鐵啲商場, 咁都叫有啲成效,
但今日既目標應該係機場

所以希望大家一齊諗下, 下次要再去機場,
可以點樣做好啲, 點樣有成效?

另外
9.28 9.29 10.1
搵人開下行動post

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

推

928 929 10.1
新屋嶺

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

太夜開post

我覺得佢講得幾岩

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

好大原因係政府將大部份去路都block囇

你有冇經歷過上次大長征
敵進我退 轉場be water既策略係咪唔記得晒？
今日成功將最重火力既狗困左係機場島
亦撚到全香港既狗一仆一碌
咁都叫唔理想？

今日既行動終於有番少少8.5全港遍地開花既味道

可以點檢討,唔好呃自己咩下次進步,根本就去唔到機場
島仔封晒路,佢連巴士都敢停 敢搜,重可以點
依家最好就係 每次FAKE D狗 要去守 已經係最大作用

狗有一仆一碌咩
打手足打得好舒服尋日重成功

今日真係太亂

[仲諗緊點解今日無人去機場既就入黎啦]想用今日做例子講下行動吹雞理論

都算係啦 當然冇上個月撚得咁開心
你睇而家太子仲round 3緊就知

老實講自從封黨鐵策略之後快閃撚狗就壽終正寢
今日可以玩成咁真係算係咁啦

話左唔係冷氣軍師,
個次我都有份長征撤退

同埋今日點樣叫撚狗撚到一仆一碌?
我淨係夢見有班人係南昌個邊走黎走去唔知做乜,
今日又叫人唔帶野, 結果青衣沙田就開哂戰

今日同85 仲有一大段距離,
希望10.1 可以超越嗰個規模

我寧願佢叫哂啲人集中去香港站外圍搞
或者封青衣個邊既公路

總之係集中封一啲主要道路仲好
佢既防守範圍愈大, 我地塞得愈出

下，乜真係有人咁樂觀？
撚警好好玩咩，人哋出嚟企下就有ot錢啦。
從來都唔覺有咩勝利，一直有人被捕有人傷。

講返正題，冇人塞機場係因為大家知明塞呢個方式行唔通，但不妨試下組小隊諗啲暗嘅嘢，針對返控制塔或貨運。

我覺得今日係好有啟發作用wor
係咪唔記得左當初撚狗既心態係乜
敵進我退 敵退我進
就係咁樣而家太子先撚到round 3

手足們今日係預演10.1遍地開花呀

真係唔明點解可以叫成功撚狗,
而家佢抖夠抖足先出黎清你,
搵幾隻畜龍又拉到幾個手足, 或者防暴狗亂鳩咁拉途人

好多人都係貪玩
覺得有得出黎屌人老母就好開心
差佬無野搞收隊就當自己擊退人地
同呢啲人一齊真係唔需要諗咩策略
倒不如行動派自己有咩想做
去利用呢班人心幫手cover 好過
到最後要拉既永遠都係拉花生友好過有建設既真前線

無俾人拉就叫撚到,
拉到手足就唔係

只係希望10.1 多區可以快啲有共識,
盡早做文宣, 煲撚大佢

次次都有去睇大佛，近兩次效果唔理想既原因有三個。

一：人少。機場最成功兩次都係因為前一日有義士出事先激起群眾自發出動，唔洗點宣傳。人少，班狗可以係收費站撚走你架巴士慢慢搜，無哂交通壓力。

二：目標分散。又青衣，又收費站，收南昌，又圓方，大家其實無所適從。我自己覺得收費站真係最佳地點，行人地方細但旁邊就係公路。

三：參與成本高。和理非一定唔可以一家大細參與，無不反對通知書又少一班人，而因為91大家睇到幾難走，更少人去。面對鳩拉問題愈來愈嚴重，困獸鬥實在嚇怕好多人。

但我覺得唔係無得玩，而且係好值得再試。只要解決二、三，自然多人。最後唔好再講咩撚狗…上面有班公安隨時候命，又收足OT錢，又Full Gear上陣，不痛不癢。我地要撚，就撚政府春袋。

不得不提, 依家班狗係機場既人流控制真係做得好好, 但唔係代表我地之後唔可以再吹雞揸機場春袋

佢老母 之前又話有無人機。 仆佢個街

唔該呢位巴打, 分析得幾好

1,2 都幾重要下,
同埋班狗既部署係真係有效打擊到我地

今日都無車手啦
入去分分鐘又要俾人搜車搜一大輪

好似上次和理SUCK 都係咁

問題根源都係人流太少
佢收費站設rb，但收費站有幾大？
雖然佢可以駛走你架巴士，但人唔洗好多就可以塞爆個收費站

咁以後唔駛攪春袋了

push

太空機打電話

其實個個星期搞一次機場,等政府次次搞大龍鳳都好

自從901之後，機場都係大鳩對家

咁係咪以後都唔駛揸春袋啦，係就講聲

咁即係只要班狗繼續人流管制
我地每次就on99 咁鳩行算？

Pish

其實依家再塞根本入唔到機場 阻唔到航班升降 又有手足比人拉 成件事成本效益好低 加上依家出黎嘅人越黎越少
不如focus喺其他活動先
諗好啲對策 或者等狗鬆懈 先再揸佢春袋仲好

我都想知
大家係咪覺得主要目的係"撚狗"
而且尋日個種叫"成功撚狗"?

我淨係知而家癱唔到機場
無新方法之前就唔好再搞

agger
寧願啲人話去癱瘓馬場
好過話去機場結果唔知做乜

多私家車入去先有用

將兩部水炮車同裝甲車困喺機場 如果金鐘出事 佢地點呢

成本太高, 唔係有爆點根本唔夠人入, 入既變左condom

唔係有無爆點
係好難入 去過就知
過左3 點 要係東涌行入去 如果班警 設防線
係咪要沖過去

連入都入唔到 機場手足咪等圍捕/ 捉左先算
對方都唔洗解釋嫁啦

要塞既話其實塞外面既公路都得,
唔一定要走到入機場入面,
當然入到就最好

如果無新對策, 咁我寧願佢暫時唔好搞住

和你塞可不可以改做塞地鐵站，順便為罷工鋪路